連登已死 今晚9.27集會 熱門一個post都無

＊＊＊*已有不反對通知書＊＊＊

要人呀！！！！！！！！

手足唔係comdom
大家一定要去

Condom

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推

幫手幫手

Ok

屌你老母！！！

熱你老母

我要上熱門

現埸就坐滿

P牌幫推

對比愛丁堡集會，公務員集會

Push

未夠鐘

不過希望現場咪玩膠 例如又肥媽 希望大家尊重番義士同場合

人呀！！！！

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言